咁多人食肉

d人唔怕因果? 點解?

你唔食

食菜就冇因果？

因: 食肉
果: 柯屎